{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 천북빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、必ずペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、それによる払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室するには、ペットが入室可能なペンションにのみ入室できます。入室を拒否された場合も払い戻しはできません。 チェックアウト時間は次のお客様のために正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意することも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 利用特典としては一軒家ペンションとIPTV/Wi-Fiが提供され、全客室で無料映画視聴と個別プール、プールビラが提供されます。 プールは入室後から夕方9時まで利用可能で、ぬるま湯利用可能な客室と不可能な客室があります。 プールの大きさと利用方法についての案内が提供され、プール利用時には利用服装を遵守しなければならず、オイルや入浴剤、飲食物は搬入が禁止されています。 バーベキュー場所も提供され、電気グリルバーベキューが可能であり、炭やグリルは使用できません。 駐車場は無料で利用でき、火鉢台も提供されます。 ホテル式寝具類が提供され、快適な寝床を楽しむことができ、1日1回寝具の交換が行われ、快適な寝床を提供するために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、必ずペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、ペットが入室可能なペンションにのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は次のお客様のために正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用特典は何ですか？",
            "answer": "利用特典としては一軒家ペンションとIPTV/Wi-Fiが提供され、全客室で無料映画視聴と個別プール、プールビラが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールは入室後から夕方9時まで利用可能で、ぬるま湯利用可能な客室と不可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "プールの大きさと利用方法についての案内が提供され、プール利用時には利用服装を遵守しなければならず、オイルや入浴剤、飲食物は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場所も提供され、電気グリルバーベキューが可能であり、炭やグリルは使用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用でき、火鉢台も提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の交換について教えてください。",
            "answer": "ホテル式寝具類が提供され、快適な寝床を楽しむことができ、1日1回寝具の交換が行われ、快適な寝床を提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 714
    }
}